嘩，咁多黑社會開片，我地點做生意呀？！

我要做生意架，你如果日日都開片
WhatsApp又瘋傳200個刀手、南亞人劈友
而家人心惶惶，日日都早收工
鋪頭又要落閘冇生意
咁點算呀
政府你快啲做野拉元朗黑社會啦

政府點會拉佢既合作伙伴啊

黑社會識玩實則虛之, 虛則實之

邊有錢呀你老母

最衰都係班警察琴晚失職,今日個個咁驚會開打都係因為警黑合作。

會唔會聽日打到中環銅鑼灣，大家有機會都問下 Hr有無安排

千奇唔可以搞中環

好驚

何君堯中環皇后大道中5號衡怡大廈18樓律師樓好太平

吹撚大左 斬料加送就差唔多

元朗人被迫罷工

推

聽日唔知黑社會搞邊，唔敢返工呀！

政府不嬲將前線當condom

老老實實，堅又好流又好，安全第一

又話南亞，又話刀手，又話新技安覆桌，元朗屯門人都咪話唔驚

安全第一，總之有風就spread

Push

元朗 上水 沙田 屯門 需要開片

PUSH

借力打力

政府快啲做嘢啦

唔洗三罷 都可以有一樣既效果

寧可信有 不可信無
以後乜都forward左先

最後嚟個狼來了就好笑

順水推舟呀

push
依家警察都廢既 尋日幾十人比人打到爆血
點敢返工

日日都有錄音話會斬人 邊夠膽番工呀

多幾段錄音就得

攬炒嘅最高境界，低成本，又可以將矛頭指番向政府同Popo

多幾段文字就得

第一手消息
親戚係有勢力人士
朋友呀爸係鄉紳長老

自已發揮創意

人都唔洗出
就輕鬆做到三罷效果

取易不取難呀

十八區開片

有方向了

執晒佢啦你老尾

快D 做

另類文宣

對付黑社會,只要多人過佢,惡過佢,
佢拎咩架撐你拎咩架撐
所有野都唔使怕,佢打你先還手就可以
你蒙面唔使怕佢暗算你屋企人
佢地最多幾百人,仲要有錢先做野
你行一萬人出黎拎棍佢地一定縮

另類文宣

有無文宣組人睇到 幫手做

智取呀

呼籲大家唔好再入新界地方，太過危險

比你玩到幾日，結果都係乜事都無既話就打回原形，要玩可以發夢玩幾日既

大家注意自己安全，危險地區唔好去

支持

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

文宣：推倒SHK元朗樓盤，想買元朗SHK樓，諗清楚黑驚合作，你有家歸不得，返左又出唔到街，成個死城，樓冇人接價，銀行高風險評估下唔批，快D多謝何老妖！

元朗呢邊可唔可以用呢招頂住先
我覺得728主線比較好
一定要將民憤帶番落躲在狗狗同黑社會背後既政權

全港九都有黑社會

黑社會 會襯亂互爭地盤

刀呀車亂撞人 乜都有

最終爭地盤會傷及平民

出街返工都有危險

另類文宣達致三罷效果

明唔明呀

唔係一句 “我討厭政治” 就可以百事平安既咩？

晚晚都咁就元朗收得皮

大家識做啦↘

襯有餘溫快D做

有無文宣類可以做另類文宣

幾段錄音，幾段文字就夠

一帶起樓價會有影響，成班樓奴出黎同你死過，話之你黑定白社會

唉

文宣組*
自膠

如果登仔去港交所，鄉黑又話去，會唔會停市架?

大家記得打個fact checked
玩鳩sell hong kong 商場

d江湖人士會否拉大隊上去問何生法律意見

安全屋
避難所
要求助冇理由唔去

黑警保護緊班黑社會呀

拉條春咩

IF YOU CANT BEAT THEN JOIN THEM~

係咪又錄音喇 試咪試咪

咪傻 今日好明顯係有料到
唔係SHK 洗咩叫佢D 舖關哂門
你估真係講兩句 佢就聽哂你話咩
如果真 沙田關哂所有野啦
之後發生點冇人知 但係吹得呢個風
大地產黑社會又做埋野 點會真係冇野

得喔

D黑社會咁惡點返工啊

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

岩呀

區區都有機會有危險刀手日日落區一日一區，冇生意 頂唔順

吹多幾日啦

暗黑兵法
歡迎進入八奇領域

暗黑兵法
推

u

。

Fact check先呀

拖

真 唔敢落街
好驚

好驚呀，我聽日唔返工啦

光復香港 時代革命

開鋪，不了！

唔知十八區斬人啲藍絲出唔出街呢好人好姐唔怕啦

比左保護費咩黑警都唔使理啦

咪出街先啦，真係驚架大佬

認同

好驚啊，今次真係九龍新界無得避

收到風就發大佢 全世界落閘陪你冇運行
睇下政府仲可以攬幾耐

總商會出左聲WE CONNECTED

岩呀 邊敢返工呀大佬
打份工姐 搵命搏咩

每日宵禁狀態，d公司都叫人早走

招FD囝去律師樓親身感謝何議員守護元朗 聽日1點中環集合